一次過啪咗3個布丁

同埋呵咗屎
好滿意 出發去撚蛋蛋

有無吸番個布丁入c眼

有

嚴茜蔥

臨搵食之前屈你兩屈

屈得就屈

又係你慘 笑咗

屌你老味 move on就move on 係要扮一扮慘
？做咩啫你？
下個執到真係喊三聲

我至愛

世都未出

我5個

長線投資

勁

曾肉成

笑唔出

點解 tmr考試？

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

屌你老母

本嚟想打下氣

早講吖嘛
btw 塊面差咗勁多

壓力大加天氣凍 好快冇事

好撚多毛好想脫